用條撚幫你寫名

請

Yeah

睇下你咪料

me

寫

唔該

留名

打埋場機先

麻煩曬

你條撚識揸原子筆

用包皮夾住

幼過牙籤

算啦好on9

屌 咁就唔寫
找埋數先啦

thx

ကိုယ့်ဘတ်စ်ကားအားဖြင့်ကျောင်းသို့သွား

所謂撚樣 你依家似係用口叼住寫字
寫寫我個名吖

屌你老味都話收筆

屌你

好撚想要我親筆簽名咩

好撚臭

親撚簽名

Lm

用啲鳩毛綁住枝筆？？！

0.3

我我我

我呢

聽日

留個靚名先

撚圖都無張，你話乜都得啦。

好，等你

係真唔係呀？

support

感謝

多謝晒樓主 仲以為你唔再寫添

我想睇你用撚畫你用撚渣筆

巴打你碌鳩都幾細，0.5

lm
btw求用條撚揸筆圖

你隻閪手識唔識郁啊

我為左你特登改名㗎

屌你老母

聽日再寫 凍親條啫啫

寫得肉酸啲就信係用撚寫

你包皮都幾撚長下

啫啫冰

剛勁有力

多謝你